港府拒封關 B1加班發大財

編定6~8分鐘一班，屌

九巴幫手傳播病菌

疫埠gogogo

往天慈總站

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

完朗

fat fat

所有個案都係大陸傳入

巴士仲密集過鐵

咁多漏洞?

仲密過出市區d車
屌你老母狗巴
同黨鐵一樣幫凶

全面封關呀

封關呀

個app唔准喎 2月開始已經減咗班 起碼20分一班

載完啲病毒再調去各大西北路線行走

9巴 搵太多
到大嶼山巴士接力

不嬲好多加班車彈出彈入。

停埋佢

黨鐵開特別車車羅湖到上水

嘩⋯⋯⋯
咁就係叫壓縮人流？
又玩文字偽述
你五條壓做兩條，水流係個另外兩個咪會更大！
透會少幾多

即係停鐵扮封關？

車長仲番工...死撚硬

b1係深圳灣咩

個個係for禁區d居民only
深圳人封左關入唔到黎

聽日就唔存在喇